[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(19)

又係我開

等我自己推到1001
再開20

咁你又何必呢

我返地盤，做職安真漢子

黎耀祥

地盤之猛尻

把撚傻左
唔想做正常人
痴撚左線仲好
反正冇人關心

有架，你未遇到姐

留名睇你比啲地盤佬屌

成世人都遇人不淑
等

等到下世咪有囉

實會 我做2打6

有個呀姐肺炎入左醫院一個月，佢出院間公司即刻叫佢返工，真係痴撚線，大佬人地岩岩出院就叫人返，仲要佢成日搬野，睇佢根本都出唔到力，間公司真係好撚閪，都冇人性

等 寂寞到夜深

夜已漸荒涼

香港地係冇人性㗎喇唉

邊個post 傳送門pls

小心睇到扯火

香港地 利字當頭

好撚多嘢改啊

呃經一流

成千個page要改啊dllm

真係有咁耐風流

廢青呀啦？

Hi

有事請講低

食左啲藥好眼瞓，但又唔瞓得

扯啦

400/9xx done

追佢追到好攰
每日等佢覆既時間好難過
點解我要鍾意佢

其實有鍾意嘅人係一種好幸福嘅事 唔係咩

但只有我單方面 覺得自己好犯賤

啱啊

上個post真係好多謝你地
我諗通左了，
我會比心機令佢完全放低ex，
我會同佢創造好多好多美好嘅回憶，
令佢個心慢慢充滿住我

點解會有呢種感覺先？
佢忽冷忽熱定點？

加油
咁快諗得通你都好勁啦巴打

加油啊

加油呀巴打
一齊共同努力

我懷疑醫生開D藥有睡意但佢冇寫又冇同我講
我食完之後能量值瞬間得番10-20%

因為我地兩個其實放棄左都唔少野先可以一齊到
所以我信佢其實真係鐘意我
最大原因係我好撚鐘意佢

咁就更加要珍惜

我都係，好想瞓覺

我訓左成個鐘 好爽

祝你成功

睇黎你都身痕要比人濕一鑊

秒速食飯先有成個鐘訓

你口味都幾獨特

我都想

佢成日都好遲覆 幾粒鐘一次
一日傾得個幾次 覺得佢可能只係禮貎上覆我........
覺得得自己單機咁 感覺好差

想讀咩科？

我會

有個咁鐘意自己既男朋友係好幸福架
相信你女朋友都會感覺到 加油巴打

就黎紀念日，我決定大攪
有無咩idea

毒撚唔識

最近同男朋友分岐越黎越大 好多時候都因為少少事而嗌交 一齊打打下機可能會因為我做錯一個動作比佢屌 總之大家就傾唔埋咁 . 岩岩又嘈完 心理壓力好大

試下搞清楚佢係呢排心情唔好
定係大家相處方式有問題先?

其實我覺得係大家相處上有問題 一直都解決唔到 我好愛佢 但係我真係唔識得點樣再同佢相處落去
好似做d咩大家都睇對方唔順眼咁

想問下以前一開始點相處？
有時你對佢好 佢會習慣左

幾時先5點，冇野做坐到收工好悶

Shoot左日都冇野做？

係
因為尋日其實到1點就冇野做，不過我唔想返，同埋我真係病病地

實係俾啲藥水折磨緊

又壓力大又唔開心又攰 點搞

我都係，好眼瞓

射波出街散心返歸瞓覺

出街 我驚行多兩步胃痛到暈低要call白車

冇事既

係時候放假喇
你身體release緊你聽

放假去旅行

兔巴你成身係咪都好痕

建議你去
我都想去

點解變左原罪

哪有錢
呢一件洗多1蚊都諗過度過
所以我先大壓力到咁
最終都係錢作怪

兔巴多次摟打 前車可鑑

邊有

有啦，最抵打係你

又bully me

屌，我開post都唔記得左加個偽毒list

另一半分擔下囉

有邊個唔係為錢煩

呢個真 誠哥都頭煩銀兩點使

收工

今年係特別大壓力
要做埋準備一邊租樓一邊供樓
唔洗準備供樓就唔洗咁頭痕

btw終於睇左8年偷食果個po
好撚癲
果位樓主其實好型棍 希望佢唔好放棄層樓

呢個真 希望佢早日修成正果

辛苦左呢段時間 之後有安樂窩就舒服架喇

唔好供囉

做樓奴咁辛苦

唔供訓街

希望係啦
好耐無買過自己想買而又貴少少既野

希望8年果個絲打企硬 見佢好似想放棄層樓由個賤精同條女入去日啪夜啪

未睇到咁後 唔番工反而post都難追啲

番去嗲下女朋友
佢氹下你就咩怨氣都冇晒

之後可以代兔巴俾人打

真
連登真係扮工聖地

我唔會咁傻豬
兔巴被BULLY就一定走唔甩架喇

兔巴你拍埋拖記得同我地講
打多兩錢重

你地
我女都唔識過

9999千足純金

終於放喇

點解intern啲囡囡正過pt啲女既咁多
雖然只可遠觀

扮咩呀兔巴

你知唔知每日最開心係咩？
係收工

代表聽日又要返工

未過試用期就問我7月翻唔翻得齊
其實我只係想翻半日架炸

人嚟! 拖佢出去斬開7724舊
再加三桶水煲埋一碗水之後倒落屎坑
唔該

啱聽

你我同是天涯淪落人，咁對我你都會受到相同報應

返一日就屌晒鬼

老娘唔怕

扮乜野，返工啦

TVB嗰套乜黎架，九唔搭八咁

食屎啦

食屎啦我又好想返咩

嬲 返去食烏冬先

無扮
識唔到女仔

其實都ok
只係一開波就要重複工作悶啲姐

好假喎

我日日返工都好嬲，仲要日日都遇到啲蝗蟲小學生，成日既心情就比佢地破壞左
不過今日返工我戴口罩，見到佢地成班柒頭淆撚晒青，唔敢同我講野，粒聲都冇出過

最憎人講大話架啦

返工就係咁架啦，冇人會想返

蝗蟲都驚口罩架咩

我話班同事淆青呀
我話班蝗蟲學生每日朝早都搞到我冇心情呀

我講得好清楚喎，仲分開左兩段

我寧願做難題都唔copy paste
不過個網站既架構真係

真架，工程無女，本身都無咩女仔朋友

你有講過同事咩

好想對住冇人嘅沙灘大聲「啊！！！！！」

做咩?

為生活生存苦惱

香港度度都咁多人
有難度

唔理照嗌

搞咁多功夫都係倒落屎坑......

點解你成日都有烏冬食

不過下次識女記得小心啲

唔知點識
成日都無下文

長路途
大踏步 或許會跌痛
滿天星宿照耀我就如攜手一起引路
撥著霧 是我心迷途
有請小鳥背著我覓尋遺失的勇氣希望

日落提示我
教我始終相信今天失去明天可追
每一日 我似風箏四處碰
長路似雪你像炭
縱使高低起跌多少偏差
從此不須驚怕

The pancakes d歌真係無得輸

增加吸引力係第一步

上水先

COZ THEY KNOW ALL OF U
NO MATTER GOOD AND BAD

原來咁就打左4個鐘機，時間過得真係快
又係時候瞓覺覺豬，聽日又要返工

仲未打完

一日可以玩既時間得翻2個鐘都無

靠你老母趕
不過面皮厚/無恥就吹佢唔漲

男朋友就快要做組爸

上網識真係唔好，傾左排面都未見就消失

網友不嬲都係咁
相睇好過識網友
係因為一定會見一次面
唔岩先彈鐘

毒撚無圈子嗎

晨早，天邊一看日出，我已在幹活

睇實d
睇好喇暫時唔好講任何嘢住
無謂俾位人入

終於好天喇

但你仍在夢裡邊𣈱遊，同時一起也在走

好快又落
睇心情

今天是藍色的

日日都是藍

做咩咁藍

識貨喎

好熱

因為今日仲係星期4

今日冇咩野做，好悶，等收工

星期六要返全日，我屌

陽光曬既感覺好爽

好快就過 等陣又去打兩個鐘羽毛球

10點未到就開始等收工

偽毒

發明星期六要番工既我屌晒佢全家

召集

屌早左翻

快加入圍堵偽毒兔系列

打羽毛球都偽毒

個個都bully me,好慘

真係正仆街黎

唔好講咁多，我地打住先

約女打

兔巴你就唔岩喇
獨樂樂正契弟仔黎

無論番半日定全日都咁慘

半日同全日都冇分別，我返到屋企都係夜晚

天是灰色的 雨是透明的
心是灰色的 我是透明的
霞呀吓~~~~~~啊~~~~~~~~~~~~~

每日一祝福

約仔呀

所以講出黎同你地開心share

死廢青

日日做廢青好悶

屌你

咁兔巴你以後唔洗識女啦
去睇人地D曬命POST咪好似一樣拍緊拖咁囉

其實番半日好似無撚放過假咁
都唔知邊條仆街發明 ON撚79

笑左

最大問題係冇左星期五晚

一年玩 一年搞 一年帶
大學冇拍過拖
出唔出軌真係睇人講真

真係好似有聲音畫面咁

咪臭係囉
好撚無良
要你番多半日 其實間接剝削左你1.5日

屌, 自己打嗰陣冇笑
見你地d反應我笑到震晒

我成日睇 睇完就ff到時都係咁
之後就繼續訓教

做乜9

終於似番個毒撚喇

我真毒，唔似佢地偽毒

真係好撚戇鳩，根本冇分別

真係仆街黎

我諗起朱茵版黃蓉首主題曲

琴日食完辣既車仔麵今日肚屙
但真係好正

川之味

灣仔有乜嘢好食

街市

遠左啲喎ching
有無近地鐵站既

subway

你仲想點

我錯

subway個條街有檔車仔麵幾好食

個屎眼有冇爆裂的感覺

笑到我

笑什麼

i will go see see

忽必烈

偽毒的後果

今日好靜，好事定壞事

好事

快慢步…@

痾左幾多次

落地開花...

隔離呀叔仲要安慰我
Nevermind lady

鳥事係一齊黎架喇
頂得順就好快過

今日開始1點後就冇野做，好悶
仲要維持到7月31,好悶

今日咩事都勁唔順 好灰

半藍係乜水

你就偽毒
3次

新加入既伙伴

頂唔順m記個辣雞包
食唔哂就放棄左

忽然又冇嘢做…好悶

抵死啦，屈人偽毒呀拿

我都係

好難食

今日開始每日1點後冇野做，到完約嗰日都係

咁幸福

好肚餓

7月17號開始好似全日都冇野做

悶到嘔，根本唔幸福

攝影師 細個既夢想

淨係坐係到其實慘過多嘢做

但ot都好慘

我唔係呀，係比人點去影相，唔洗專業
我文員仔黎

我坐到寒背都未夠鐘收工

坐成日仲慘呀

真係坐到屎忽都痛

咁OT又係慘嘅
其實最好真係有嘢做到收工

如花 超生了沒有果
如果 過路能重踏過
就當最初 是碎步湖上可不可
不種下甚麼 摘來甚麼
像我沒來過 沒去過

好悶呀，班友又坐左係到，我都唔敢用電腦睇野

不來也不去，呢幾日我都擺左上黎

現實冇，屌，悶

咁啱ran中呢首
次次一聽就要loop幾次

霞呀吓~~~~~~啊~~~~~~~~~~~~~

一起來跟肥叉高歌吧

完全明
坐左幾日, 今日終於有少少野做

灰咪上黎叫春囉
大把人陪你

點解呢

仲要坐成個半月

帶定個好D既坐墊番去坐啦
坐到屎忽開花架會

霞呀吓~~~~~~啊~~~~~~~~~~~~~

小弟少黎感情台 我可唔可以係到發洩下 近排有d煩惱

緊係可以 樹窿就是吸收煩惱

無屈囉，講事實

所以咪痾囉柒頭

辣得嚟又難食
第一次食唔哂要浪費食物

咁我充實好多

邊個?
脆辣雞腿?

唔會
signature個隻

啊啊啊啊 啊啊啊啊啊
啊啊啊啊 啊啊啊啊啊
我不是黃蓉我不會武功 我只要靖哥哥完美的愛情

噢
有冇即刻改

老麥搞搞新意思果D包多數都劣食

唉呦 唉呦 唉呦 唉呦 唉呦
你說 你說 我們要不要在一起~~~

即刻改再轉返個朋友mode應該仲救得返

好耐之前試過佢個新雞扒包
食第一啖嚇死我, 我以為自己食緊屎

其他人還其他人喎

大部份都仲放得入口
呢隻真係食食吓頂唔順

嘩巴打, 你呢鋪真係要戒下
久唔久口花就話啫, 個個女仔都係咁就唔得掂
何況每個人接受程度都唔同

其實個女仔主動得唔多唔少都對你有d意思
你都係鐘意人嘅就認真返d先啦

食過，感覺好似掉錢落海

變左中資就成舊屎咁

人在遠方 蟬沒有和唱~~~
啊!!!!!

口花係死罪呀 師兄

之前佢出蝦堡, 我又係食左一半就DUM左

咪係
間唔中口花都信你係對住佢先係咁
成日就好明顯你平時口花花慣
咁人地都好難對你有信心 呢鋪你要出盡力挽回喇

佢話完你之後有冇say sorry解釋返?

轉左中資後唔食脆辣雞腿
伏到傻 [/member]

兒夜姨野以夜儀野~~~

頂多手左

屌你咁快出大技
唔玩喇!!!!

雞黎講我覺得得板燒雞係好食
其它質素直線下滑

屌你都出動到人在遠方啦
下一個出兒夜姨野都好合理喎

如果真係夾唔到時間
可以紀念日夜晚12點錄個音俾佢
講d sweet嘢

唔…FF下都覺得好冧

屌 笑死人咩

兒夜姨野 = 宇宙大爆炸
點夠你鬥呀 叉姐, 比條生路黎行下好喎

笑到我仆街

收到錄音仲可以得閒就拎番黎聽
嗚哇好正

我覺得你可以出印度F4嘅
嘟嘟嚕嘟嘟嚕都嚕嚕噠噠噠

笑出嚟

咪玩啦, 做番個似樣D嘅男人, 正正經經道個歉仲好啦

呢位ching做咩

無啦
嚟緊無淑梅姐啦

我呢首仲好啦

Mimimimimimimi
Mimimi only mimi
Mimimimimimimi Mimimi sexy mi

想搵藉口?

congratulation~ and celebration~

屌 又係有聲音畫面

肥叉示意圖:
唔...

不要BLUE了 好快到你咁SWEET架喇

一齊啦你地不如

係呢個:
唔…

玩完一日番酒店咪有時間聽你解釋囉
加上有朋友一齊 可能又少啲亂諗野 如果佢班朋友唔係損友的話

好意外好開心

那有..........

慎入

相認吧肥叉

你有冇理過又青咩感受

你自己睇住做啦, 我就唔會等, 有咩就盡快拆掂佢

嚇死人架

又青表示受寵若驚

我真係恭喜你呀

得翻intern留係度
瘋狂蛇王

愛別等~~~~~~~~~~~~~

屌你笑到我，印度f4，連車淑梅都出埋

肥叉今日棟篤笑開SHOW

做奴工又為乜呢

你地推咁快托柒咩
我忙撚到唔得閒追呀

正確態度

祝成功呀

渣ga

太弱了

仲要坐到7月31

Ffit0.5

惺咁渣ga

唔可以同我爭位架喎細路

香港係咪有好多借錢唔還嘅人

你地都未夠班

都係架

A0毒撚鐘意左個女仔，但不停比人懷疑係偽毒溝女
好有戒心，唔信有純愛咁款，又講到毒撚好恐怖咁
明明我只係純情小毒撚想揾人去愛

好幸苦

咩人懷疑

你死了，呢到咩人都會比人話偽毒架

偽毒集中地

頂成個website個架構好濕鳩
又無it同事俾我問改唔改得啲嘢

就算係真毒都比人話恐怖，總之A0就玩完

如果唔係個女仔懷疑的話其實唔需要理

咪係, 周街都係啦

就係個女仔有戒心

咁就真係要講句 GOOD LUCK BRO

咁好矛盾啫大佬
懷疑你係偽毒溝女, 但又講到毒撚好恐怖
咁到底係想你真毒定假毒呀

蕭巴你做左廢青之後咁靜

而家自己去睇戲

點解要自己睇

想要非偽毒拍過拖有經驗既正常人掛

比你講一講

仲睇緊個出軌po

毒撚既浪漫

佢覺得你係偽毒
佢唔鐘意毒撚
咁個問題呢

會唔會諗多左其實對你冇興趣

個人覺得, 藉口嚟啫
你話要求個有經濟能力都算正常
想要個有經驗嘅咩事
有d人拍十幾次都仲係on99咁, 根本不能作準

拍拖都要經驗
呢個世界想點

咪就係 見工咩大佬

靜左喇喎
唔知樓主點

無錯 同學個男朋友係第一次拍拖
一樣都好識得錫女朋友 好細心 睇性格架姐

A0要摺埋
我都係

真, 個個都唔同, 冇得一概而論

攬下都縮既話 我應該即刻喊俾佢睇

驚好似出軌post條仔，無機會玩先毒
第時見下世面就出軌掛

其實可能一切都係我ff

收工走人，我悶到都唔想理夠5點未
佢要篤我就慢慢篤

本身同個女仔發展成點

如果係咁就唔死都冇用啦
不過又唔洗諗到咁遠嘅
你真係鐘意一個人點捨得咁樣傷害佢?
好好著重眼前嘅事先啦

出過下街pm下咁
足以令毒撚ff

有d真係拍得耐就唔想另一半痴身痴勢
聽過好多連拖埋去都fing開你話熱話剩

嗚呀又激發到blue mind

而家搞到自己都有點信心動搖
將來會唔會變到好似果條仆街咁
咁不如唔好開始去傷害人

但有時真係熱
我有皮膚敏感
有時夏天女朋友一q埋黎我就開始痕 冇得唔拒絕佢

兒野姨夜~~~~~~~~~~~~~~~~~~

諗咁遠做咩

既然對方唔愛就唔好浪費時間
留個係咁傷害自己嘅人係身邊做咩先?
反而要慶幸走得早
又青絲打其實你真係好叻

單獨出去定好大班人先
有時feel到對方ff得太勁都會令人驚既
巴打要小心d表現自己

即刻係office笑左出聲 唔該哂

不如你驚下自己愛得人太深唔識走返出嚟好過

有原因就唔同啦
而且我信聲巴你都唔會態度勁差咁拒絕
有d真係當另一半係狗咁
要佢埋嚟就埋嚟, 走就走

單獨呀
我無表情既人黎

見到呢句差點係地鐵喊出黎

多謝你

態度好都冇用啦...
始終係拒絕左佢 佢心入面都唔多唔少有唔開心
一次半次就話姐, 有時真係成個夏天係室外都唔可以太埋身
因為有汗一掂到我就會紅紅地開始痕

態度差果d更加唔洗講 女仔實好hurt

下次blue mood召喚我
我鳩叫過你聽

夠啦你地

hello

等10分鐘先有車
屌你老母排緊隊就咪食煙啦，祝煙鏟早日收皮

我收咗皮㗎喇
BTW我都覺得排隊食煙又係應該仆街死嘅

哩埋一二邊食煙果d我唔理
係條街到做火車頭果d真係仆街死

咩叫火車頭

一路行一路噴煙
好似d火車頭頭, 呠呠~

係咪得我一個唔識

肥叉你今日做咩咁多擬聲詞

因為好無聊

有d唔尋常喎你

你兩個咁得閒就繼續唱歌啦

你同肥叉唱啦
你地咁登對

聲巴你果然係我daddy
不過我OK嘅自我修復中

整個女女合唱唔該

唱喵先？

其實又青你真係好撚勁

少年 你太年輕了
如果你夠愛 又點會捨得去傷害佢
無論咩關係之下你都唔會架喎

到我做番你樹窿啦

二重唱 嘈死你地班人

你都話我大情大聖啦 我當你讚我架喇

有咩唔妥記住出聲喎死女包

開到4 我3都未睇

如何熱唱 如何鳩唱 遺留半首金曲未唱

睇晒
果個樓主堅勁 話斬就斬

冇問題 頂唔住實搵你

btw多謝又青絲 你都係一個好樹窿

合唱者 未到場 愛情留下了天↑↓↑↓窗~~~

我一開波識你個名

屌我即刻諗番起果位狙擊汪阿蛆既巴打d post

你唔講我都唔記得
其實呢個樹窿開咗幾耐

嗰位巴打真係好勁
每次入佢post都笑到痴線

諗起都幾癲
第一次有個post係由(1)follow到(19)仲咁熱烈

我睇親都覺得好好笑，佢啲GIF圖

我地入左黎之後好似推快左好多

佢隻耳唔知廢左未
佢都狙左好多年下 我2014年已經睇過佢d post 笑到我仆街

出發掟鏢
有冇人跟？

冇

係, 最難得係傾開嗰班都仲係到
係菊花巴打依家比較少上嚟

我upload張圖都頂唔順

我是什麼

緊係啦
我記得頭post得我同兔巴係常駐
有時都幾靜 得我地3條友9up

屌

係
記得之前同班frd係cafe睇笑到gap gap聲
到依家次到佢有新post都會支持

我係同女朋友食住subway睇
一路開youtube一路睇佢d箭咀 笑撚到包都噴埋

事實證明我極速推PO

做咩呀，咁真係呀嘛

死左，佢啲圖應該有排先搞得返

講還講唔好貼圖啦

要貼就貼gif圖

你唔好咁痴線啦.jpg

肥叉今日撞邪
係咪有咩事

我直接睇d箭咀已經笑到震晒

肥叉痴撚左線呀

冇事嘅

由佢啦

真心讚嘅

妖 成日有人TG HI完
我問翻佢乜水
佢又唔應機 已讀

你上心？

好似起路邊比個陌生人HI完 你應佢機HI佢
跟住佢調頭走左

番工番到攰為兩餐晏仔
為著是名利好心急上位
怨氣再多 亦自制
一味諗計將死黨跣低
講真都有幾分心虧
門外有聲 來自我心的魔鬼

佢真係好比心機聽我做唔到

一收工呢度就水靜蛾飛

掟鏢

扮工聖地

dllm終於更新完個900幾頁
然後就係加英文頁面
run左個網3年依家先加

想買個瘦叉飯食啫
點知周圍都冇晒叉燒

瘦叉

成個design極古怪
我都唔知跟佢咁on9繼續定自己改吓好

終於IVE畢業
但個CGPA係入到同入唔到之間

你咩科先

Mechanical Engineering
其實主要係今年d人勁左好多
條線拉高哂
上年我個gpa黎計已經叫做入硬
今年叫做有機會

engine既話
表現好都夠殺食
利申 舊年報3間有3間offer

city新開呢科,唔洗in,直接睇成績,但之前未收到conditional offer
poly,之前cut off 3.6先有second in
呢家award gpa:3.59/4

我都有fd讀呢科，但係外國讀

可以試吓send email問
不過city唔洗in反而poly要in仲要有第2 round

update左gpa,慢慢等下先
poly今年多左人報,又勁左
之前幾年係冇second in

可能我個科唔同啲啦

我都係咁話

維持平時既節奏

入到U就買
入到先算啦屌

出軌po個po主真係入過黎
睇第3個po見佢認得肥叉

係入過呀，我都見過佢啦

第幾頁 我冇再追post

唔係呢個post,上幾個

唔係，我記得嗰位絲打
係想知佢第3個post邊頁認得我啫

ching有米喎

我見到了
雖然唔知絲打你仲會唔會入嚟
不過，加油呀

入U點都要買番部黎睇NOTES啦下嘩...

23x咁上下
應該唔會入黎架喇
希望佢早日搞掂

出軌po偷嘅

「到最後放不下的，已經不是你喜歡的那個人，而是那個付出了所有的自己。」

其實 如果佢值得你去咁愛法嘅 又有乜所謂

改啦 跟佢之後盞辛苦自己

相煎何太急

去支持佢啦 叫佢過嚟做眾藍體嘅榜樣

咪臭係
最慘係總有好多賤人令人唔再相信愛情

睇到真毒撚的定義
中間仲有辯論大賽

在說我麼？

唔買MacBook點做大學生

Electrical jj在此

唉

你係會出軌嘅毒撚

我都想出

新返工果度得3個女
仲要大我好多年，有個做我呀媽都得
出pool無望
命運是對手

打機真係開心
話咁快又要瞓，聽日同後日都返全日

佢地個女呢

早啲訓啦

介有係人有玩killing floor2?
依幾日玩上癮

返工咪講公事
有個女嘅今日問我有冇女
我心諗你問嚟都嘥氣

早幾日先買咗gta5
收工時打一陣就算

我前幾日先玩完

得手機
我仲要係cs狗

發洩係幾正
但我好快悶
玩完free吸引唔到我買

聽日睇下it同事點諗

推得慢到
陪完人都得一兩頁

放咗工 係咁上下啦

加油呀絲打
講埋呢句 咩關係都無喇

其實係好事
少左幽默大師自推

偽毒大師應該訓左

倒屎咁早起
梗係訓左

我夠早起，咪一樣未訓

生日前個幾日先出意外
不過意外令我改變左

你要做到唔上心但又在意
咁你就成功了

無意外都可以改既

差啲死嘅意外
好難唔變

咁不幸中既大幸
就要珍惜了

所以咪變把撚

不過人真係話變就變
我都以為自己唔會點變
但有時真係遇著啲時機就自自然然咁變

成個PO最撚偽毒嗰個係你

屌你打機打到11點幾唔撚洗瞓咩
得老蕭有我心，知我咁早起身

你7點先起身點同我比

早瞓就比人話偽毒
一諗到聽日迫我返全日就唔撚想做

早

好早

想呻下關於屋企野
老豆年紀愈黎愈大 頭髮愈黎愈白 望住佢日日神咁早起身返工 呢排老豆講過好辛苦 屋企人叫過佢轉工但佢話年紀大無咩工請 早幾日見到佢返到屋企隻手瘀左要搽藥酒 假又無乜佢唔係返一星期放一日 而係返幾個禮拜先放返2日咁 日捱夜捱 自己讀緊書 有返partime 但自己返工果陣都會諗唉今日又要返工 幾時放假 但老豆為左屋企無出過聲 有咩唔開心佢都唔講寧願自己收埋 覺得自己好廢 有次親戚講過叫我去同老豆同一間野做 但老豆唔比話太辛苦 屋企仲有個細妹
老豆雖然你同我地無乜野講 但知到你其實好錫我地 無要求我地比家用 係現實到又唔敢同你咁講 見到你依家咁我都唔知點好 多謝你呀老豆

又係時間翻去做it狗

最緊要你有心
不過可以講出口都係講吓好

仆街
晨早流流又肚痾
腸胃炎果D手尾幾時先清晒呀 好撚肚痛呀仆街

痾緊屎

輕鬆

我都好想痾正常屎

冇錯呀, 一定要正正式式表一次

屙FAFA好慘架
個肚痛完就到C眼痛

真心, 搵過個啦

人愈大愈對父母講唔出D肉麻嘢
既然係咁不如用行動去表示啦
佢休息請佢飲餐茶, 或者買份禮物俾佢
係佢收工嗰陣同佢聲: 辛苦喇
其實就已經好足夠架喇

我老豆都曾經同我講過
佢出去做嘢幾辛苦都好, 只要返到嚟見到我同老母
就咩嘢辛苦都消失晒

肚又痛 屎眼又痛
我屌

Bully me既下場

眾卿家留意
再打

北斗百裂拳

愈嚟愈覺得呢到係我嘅避風港
現實中已經好少嘢引到我笑
但上嚟同你班友仔吹水就笑到gap gap聲

係度可以講啲現實中唔想同人提既說話

咁咪好，呢到先係生存空間

我由POST 1已經有呢個感覺

咩事 未訓醒?

仲可以無限叫春同瘋狂兒野依野

嗰陣就覺得係避風港
有咩唔開心都可以係到呻
依家慢慢變到上嚟係件開心事
因為你地成班都係痴線佬

咪講到你自己唔係咁

肥叉示意圖

你唔好咁樣話自己啦好唔好

我最多都係痴線婆

連登邊有絲

每日祝福

真絲上連登冇人信

好啦其實我係男人

屋企老人家入左院

做左廢青咁耐 其實都唔係好寫意

有肥仔波唔當係絲

普通老人病定突發？

都叫做突發。。。

會唔會好嚴重？

我返左呢份工都4個月，我好似從來未笑過，就算笑都係扮出黎，未試過從心而發咁笑，又成日遇到麻煩野，班朋友成日已讀唔關心個旅行都好燥
係呢度呻完起碼我舒服好多，同埋有得笑下
不過呢排成日話偽毒好撚煩

老生病死，有一日都要面對，珍惜同佢地一齊既時先

收皮啦我一早知
咪以為紅色名就呃到我

開波果期咪爽囉
做多一個星期就頑, 無咩目標仲有D自責感

我都試過

然後慢慢就會習慣呢種頹廢

大家都係鳩笑下
如果真係覺得唔舒服嘅記得出聲

唔會

我前一年做左雙失成年 真係自我形象極度低落
所以頑真係唔好比自己頑咁長時間 我花左好多心機先調整番

好彩我都係頹嘅一個月左右
都仲要好深入, 純粹係放完一個月假唔想返工嗰隻
如果再落去我肯定係日日摺埋係屋企

所以都真係唔好頹太耐
冇可否認人真係要返下工

on9打錯晒d字

番又痛苦,唔番又痛苦

屌冇睇到, 自膠

人就係矛盾

係 所以有時好無奈
返工嗰陣想放假, 但到真係放長假
日日摺係屋企打機又覺得悶

係犯賤

最大問題係錢銀

比你任打, 一日, 兩日, 一個星期, 兩個星期, 乜都悶啦

唉…不要再說了
就算唔出街, 淨係俾家用同依家供緊嘅嘢
一個月最基本都起碼五千
安心做廢青真係談何容易

唔好話兩個星期
就係有時星期六日都摺埋係屋企
都打到悶

咁睇, 其實做個成功廢青都係一種勝利

學生既時候呢樣野真係幸福好多既
不過溫書, 功課, 考試 真係好撚攞命

我寧願做功課

我都寧願背書考試
嗰陣都係輕輕鬆鬆, 冇點緊張過
反而出到嚟做嘢先精神緊張

唔係勝利嘅, 但唔係人人都適合做囉

岩先呀姐話尋日佢地班垃圾開會佢聽到有人報告話我態度差，咩比親野我做就話又係我呀？我心諗你都戇撚鳩，你班垃圾唔識就比我做，我係咪唔講得野，唔應你又屌我冇禮貌，同埋講咩關你撚事咩，我屌埋你老母都得呀，你再咁撚多野講，我臨走嗰日就入黎屌晒你地老母

做野總係有班垃圾冇料扮四條，但個位坐到高一高，對住佢地真係要好高eq

反而讀書時期我係極唔開心
好似有埋抑鬱症
真係唔想番去果個時期

你地遲早有報應

正呀, 有機呀師兄

屌，肥叉無視我

一股強烈既殺氣....

好彩我成個中學時期都好開心
但如果話要返去就不了
純粹係唔想返工寧願讀書

加油呀巴打, 真心有機
好好把握機會, 祝幸福

無毒不丈夫，最毒婦人心

邊到 邊到有

有進步喎兔巴

曖昧是最好的

好撚葡萄

就黎斬鳩佢班撚樣

比我地輪BIN左太耐

這些機會好快就是你的(好似係)

百bin成才

千杯酒已喝下去都不醉
何況秋風秋雨

我想畢業

如果有對象 就主動d 唔好比自己有後悔既時候
btw...我咁大個仔 都係第一次有女仔做主動

灣仔一向我大曬 我玩曬
洪興掌管一帶

這些機會

過去秋夜秋月雙人影
如今秋風秋雨來相隨

即係點
你想頂兔巴個位 ?

秋仔做咩咁藍
埋嚟俾呀姐我bin兩嘢

好葡萄 但又好sweet

頭先又話自己係男人
唔通你又精分

扮緊女人呀嘛
每分每秒都要投入角色

OK you win avril lavigne

成世仔都未有女主動 APPROCH過

聽過好多次
隔離po有人貼番出黎
偷食既人就應該咁樣被狠狠收皮

lunch聽下先

所以即刻仆左返嚟

我都好想食 wtf

戒咁耐口?

歲月無聲

我有心事

請講

請擺低心事

我想死

點解

打code打到頭痛

人生冇意義

意外整唔死你
反而想自己去死

下？ 唔打code都頭痛喎

你啱
其實本身已經痛

因為你bully me 有罪惡感

你係抵被bully

可唔可以順便問下 男仔係咪個個都咁咸濕 上佢屋企唔可以齋傾下計攬下架咩 只係拍左拖一個禮拜佢就想摷我 不過我同左佢講發展太快 真係唔得 好彩佢冇迫我冇黑面
利申 第一次拍拖

咁就唔好上人屋企喇 世途險惡

呢個世界一定全部都係白嘅
冇賊嘅 全部都係聖誕老人
你係咪咁諗？

唔知點拒絕唔好上佢屋企

我唔係咁天真 咁但係一個星期真係太快啊嘛

咁你有冇一早就講明先
冇嘅男人少不免都會咁

佢可能食開D一兩日就上得

我真係一心上去坐下開套戲一齊睇 佢摸到黎我咪話唔得

我有問過佢 佢話同2個女仔試過 有1個仲要唔係男女朋友關係

THATS Y

咁你 有冇話幾時食得?

咁你去死啦

男人就梗架啦，佢話你知唔咸濕唔打飛機你仲驚
不過你條仔又好似勁得滯喎，一齊冇耐就要扑野

絲打, 上男友屋企
唔多唔少都要有d心理準備會發生呢d事
基本上男人就個個都咸濕
只係睇咸到咩程度

你覺得佢個人係點先? 如果佢係會尊重你意願嘅
兩口子係屋企傾下計hea下的確係幾sweet sweet
但如果你對佢冇信心嘅, 都係盡量避免再上佢到啦

唔係我話要上去先 佢有問 我話真係未接受到

啊～～～～～～～～
寄相思風雨中～～～

最緊要溝通姐
男人唔咸濕就呃你嘅
傾過如果佢都係比唔到尊重你就斬啦
正路真心鍾意你嘅都唔會夾硬嚟

下次主動話想岀街
佢嫌熱你咪話去行商場同睇戲

係 我覺得係屋企先可以靜靜地deep talk
咁我feel到佢尊重我 我話唔得佢都唔會話發脾氣之類 但係一齊既時間太短我真係未完全放心 我下次會諗其他活動推左佢

agger
最緊要係睇佢尊唔尊重你
如果你講到明唔得佢都繼續係咁
就真係要大家傾一傾

記住生理需要唔係大晒架
你幫唔到佢解決亦唔係你嘅錯
佢愛你就自然唔會迫你
個身體係你自己嘅, 自己話事

呢D要一開始就講清楚

啊～～～～～～～～寄癡心風雨中

佢有提出用手幫佢 但我都話真係太快
btw 呢d野唔太好意思同fd傾 好多謝大家發表意見 呢到晏就都咁熱鬧

最緊要唔好搞到自己驚同有陰影
佢再係咁就要認認真真同佢講, 唔洗怕

我自己都好享受同男友係屋企hea嘅感覺
兩條友睇下戲, 打下機都好舒服
但如果有壓力的話, 一切都冇意思

我估佢會每次做多少少試我底線 所以我都唔想上住 唔想比佢覺得我上去等如接受到
知道 絲打多謝你

晏就先熱鬧
夜晚靜英英

絲打你冇估錯
男人都的確係會咁, 不停試你底線直到成功為止

如果真係怕的話, 唔好上係最好
無論搞到佢掂一掂你都驚
兩個人行下街, 去cafe坐下傾計都好舒服嘅
絲打加油

肥叉係鍾意同類...

試下認真D凝重D同佢講你唔鍾意啦
你講完佢仲係咁CHUR你試你底線就 ...

蛋絲打岩岩先講完熱鬧下一分鐘拍烏英

佢有摸我波 呢個我接受到 可能係咁所以佢就想試下一樣 自己衰

我係咁諗, 你一日唔講明, 佢一日都會不停試
但如果你地討論好嘅, 好男人會慢慢等待

佢話會等我 但我唔信佢會唔再試我

咁就睇佢有幾好仔啦

樣柒真係冇得救

真

有既
靠打扮囉
我識有D中學同學出黎做野之後執下自己D衣着同髮型
就算10分都即刻變60分以上

話我傳統都係咁講, 性同愛永遠都分唔開,
生理需要大不了去打J

佢講得出話會等都好
不過佢可以等到幾時, 又係另一樣嘢
點都好, 自己接受唔到嘅一定要出聲
唔需要set d咩限期, 交貨咩家陣

我唯有安慰自己佢冇講大話 因為佢唔講我真係唔會知

我都覺 唔鍾意既人都冇愛 點做

決斷D, 唔要就唔要, 唔好比佢有機會

搵得SP, 好打極有限

係囉 我唔想set個期限 例如話去到一年就比你食啦 咁樣好on9

呢D完全取決於你地既信任值幾時升到去果一個階段
你同佢相處, 應該感受到佢係咪真心對你
唔對路既, 千奇唔好制 女仔永遠都蝕底

其實好坦白講 睇佢有幾愛你
好似一個原本係是是旦旦嘅男仔
人是旦愛 日子是旦過
但當佢遇倒一個佢真係好愛嘅人
佢都係會試下去變
你個情況係 佢對性方面比較是旦
但係如果佢可以尊重你之下唔出軌
咁呢個人就值得愛喇
男女係大不同 但一樣有底線

同意, 你冇信心俾佢嘅
就算格硬去俾, 你身體反應都會拒絕佢
而且你地先一齊咗一星期
大家感情都未穩定, 到真係信任佢喇, 先再考慮都唔遲

知道 我覺得佢真心 但現階段真係未到 可能我未試過所以覺得好緊要 唔同佢已經

比少少時間佢

所以咪a0到宜家

搵sp係佢以前單身時既事黎
一齊既時候佢同我提過，嗰時都覺得幾odd下，因為佢唔似係呢種人
同埋都係舊時既事，所以無太介懷
而家諗番，一個可以將性同愛分得咁開既人，好似都唔好得去邊

要一個PLAYER收心養性唔係咁易

我先唔評價係咪所有有搵SP嘅人都係好極有限
不過, 可以將性同愛分得咁分開
其實已經覺得性係隨便嘅事
當對方係咁, 但自己又覺得性唔可以隨便
就自然有問題發生

更何況, 如果另一半有搵過SP
我對段感情都會好冇信心
怕自己滿足唔到佢的話, 佢就會再搵
其實最後都係分手收場

俾多D時間自己, 又俾D時間佢
依家真係唔接受, 都唔需要迫自己接受
亦唔洗假設你男友會點, 順其自然啦

性其實係一件開心事
搞到有壓力就已經冇意思
不如將個重點放返落大家段感情到先

如果佢咁都接受唔到嘅話, 咁就真係冇野好講, 最緊要係唔好為左仍而勉強自己

柒到咩地步先
講真, 我出街見到有D幾樣衰下都有女女
sorry我唔係想以貌取人
但佢地真係有心機打扮, 就算樣衰, 都著得幾型(不論肥瘦)
所以識打扮真係好重要, 就好似女人化妝咁

梳囉

有D人就算點打扮都係7過人
利申:本巴就係例子

即是咁, 就算打扮完都係柒過人
都比你唔打扮好掛
如果執完仲柒過唔執
咁就明顯係你執嘅方法有問題啦

做咩啫你梳嚟梳去
心情好返d未呀

著恤衫型好多

我宜家係條線上面
控制緊自己唔再有起伏

不過有肉地真係冇得輸

聽完你地講真係好d 我明架喇 順其自然啦唔諗住 21歲人先第一次拍拖同有呢d煩惱

我第一次拍都係21, 我明

巴打有冇劏雞還神

屌果時驚撚左成個月
好乸嘔

經一事, 長一智

經一事, 蔡一智

有冇覺得特別鬆

呢d嘢唔關幾多歲事嘅
都係睇自己價值觀, 有d人覺得可以隨便, 咪冇呢個煩惱
我地呢d現世代話係保守嘅, 咪為呢d嘢煩嚟煩去
就算拍幾多次都好, 我都覺得一星期係太快

屌你老母50幾60歲人就咪撚扮可愛跳跳扎啦，好撚想嘔呀

邊個

我請你唔好再

講好喇 唔好貼圖

嘩屌 講真, 有得SP大多都唔會得一個
假設佢出面d床伴, 每個人出面都再有兩三個的話
嘩, 條數我真係唔識計

女腦細呀仆街，我好撚想嘔呀

真係好撚柒呀屌

梗係唔貼啦咁撚樣衰

條呀婆仲要著波點衫跳跳扎，屌你老母小鳳姐咩當自己

冇用膠袋咩

係隔離見到個post

真係唔明嗰位巴打
點解剩係識問點去令女友想扑嘢
但又唔去了解點解對方會有呢個反應
睇得出其實呢段關係已經好唔健康

大家得閒都不妨睇下d留言
有幾位巴打都講得好中
終於有返d高質留言

呢個好笑

hot hot summer

算把啦，根本惡性循環黎，唔會有得救
其實男女都有責任

又一個POST
呢個仲ON9
"結左婚唔含撚就係唔岩 "

屌你地老母又無視我
我做cd rom算

同埋嗰個巴打都話女友每次做都好似好痛咁
大佬做完手術點會唔痛?
就算唔係真係生理上痛, 心理都有影響啦
人地痛都照同你做, 仲要俾你話人好似交功課咁
屌

on撚9 咁接受唔到咪唔好結
無論要你活著受罪啦屌

講真, 含撚呢家陣唔係人人接受到
如果食屎可以令佢未婚妻高潮的話
唔知嗰位巴打會唔會食呢

屌我飲緊水睇到
差D逐親
肥叉醒肥叉勁 肥叉無得頂

因為好多女仔都接受唔到含撚呢件事
起碼我自己覺得含撚同食屎冇咩分別
既然人地真係咁反感, 唔該就尊重下人啦
如果你嘅快樂係建立係另一半嘅痛苦身上
我唔明點解仲要迫人做…

仲拎叫雞全套黎類比老婆應該含撚
無得頂
啪啪啪 呢3下係我既掌聲

所以就到底
唔係人在改變
係環境嘅價值觀改變

人只是中性的
環境賦予了一切事物的價值

屌 真係冇得頂
你當自己雞蟲就算, 仲要當埋自己老婆係雞

做佢老婆真係陰鳩公

perfect match係大食女加極淫男

但呢個世界上邊有咁多perfect match
何況如果雙方唔識得體諒對方, 就算大食女加極淫男都係死

呢個世界上又有幾多對PERFECT MATCH
仲要均等先OK 能力值唔一樣又有一方唔滿足出去偷食

我都成日比人無視

SAME

有時太多post未必睇得到
唔好咁啦

收工喇
呢度又將會回歸一片寂靜

仲有10分鐘先收

開定post呀

[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(20) - 分享自 LIHKG 討論區

鬧孖胎 我剛剛都開咗

你copy條link去我個po,
你個個先係正統

大家自己決定去邊個啦下
我夜d再上來

好
其實都冇分正唔正統啦

btw唔該晒秋仔

唔好理佢
下次打嚟都唔洗聽
絲打你千祈唔好心軟

各位巴絲請去新post

絲打，你一理佢就前功盡棄
唔好唔記得呢個賤人點對你
鐘意就叫你出嚟
唔鐘意就叫你食屎放你飛機
揸實樽鹽呀